[JJ滴蠟] Non-ju 同 DAS

今年HKU好快deadline 所以心急報錯左non-jupas
但其實係應該報DAS yr2入HKU yr3
想問下可唔可以打去HKU度取消個non-jupas account 重新報過DAS?
或者有冇人試過可以點打救？
今日發現個時已經過左hku辦公時間

好似冇得變,RIP

唔好嚇我
見舊登有人話可以取消 想知有冇巴絲試過

抵你死啦走後門狗

搵食姐 對唔住啦

推

點解唔自己打去hku問而要喺度問?

因為係今日既事，但發現個時又過左辦公時間打唔通
心急想知有冇得救 但聽日都會打 只係想知有冇巴絲試過

推一推

無得改
有fd試過

有冇打去HKU? 佢點講